有冇啲回收舊紙幣嘅公司

有一百張 順number的
上網問過有啲話唔太值錢
但擺係屋企又唔知做乜
所以想拎去折現

唔想擺咪用左佢囉

你想賣幾錢？

我都有好多，使晒！

11-12蚊張

屌你好似又岩

儲返四五十年就差唔多

馬會收唔收